急，11月3日究竟會用咩活動取代原本既113維會集會？

113 集會已經宣布取消，趁而家仲有6日時間，係咪應該好好諗下113號有咩活動？

7區開花定點 如果係我地應該最好早啲計劃定，比大家準備下？比文宣有時間宣傳！

如果唔係，或者大家有咩好提議？

見9-10月啲活動有時都好臨急臨忙，可唔可以變返七至八月咁有秩序啊？

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

其實遊行完一日
建議5-8區商場和理shop聚人行下街，
唔需要破壞已經可以影響經濟

1

幫推，十月二集中，十月三開花？

你係咪打錯月份，你應該想講11月

又錯字 「維園集會」

無人理

再搞開花既成效不大 如果無新活動建議都係和理SHOP

唔需要連續兩日有活動

新彊

開花啦 點會成效不大

得一日邊比到政府壓力

紙鶴或者和你shop嗰啲囉。

其實我都覺得6-7區係有得諗，無啦啦吹18區，其實唔係特別重要節日邊可能集合到18區

呢d真心冇用我覺得

但問題你冇可能兩日都係勇武，1102已經有用啦。

本身正常來講113都應該係冇活動先啱，係有條友無啦啦走咗出嚟搞遊街。

7-8月果陣好多時候兩日都有

而家唔同晒啦

都係既，一係再諗下，真係無野搞或者和你shop

彌敦道

不如光復九龍塘？

同埋極物113既搞手係乜水？ 信唔信得過？
如果唔知係乜水嘅話，佢取消左最好當日唔好做番同佢同類型既野。
為免變到好似尖沙咀咁樣。

叫集下氣囉。
或者再等下有冇其他人諗到比較有創意嘅嘢出嚟

排人型美國旗？

地區和你shop?
順手區選做勢?

113取消係為左讓路集中推112...

如果兩日都有，一定會分散左人數...

唔知邊個，不過取消都合理既，兩日都維園咩

宣傳1124 大會

又搞光復？
得罪講句，個日忽然光復元朗已經好伏喎。

都幾好喎

岩，所以我都覺得要取消，但取消左就要順便諗其他野搞

九龍塘有錢佬地區，上次1020 行左去果邊，感覺上可以再一試

推人型蜈蚣美國𣄃

黃店購買日
以後諗唔到咩活動就塞落去

一個星期一日冇遊行都唔得咩?
啱啱個星期六都冇啦
1102隨時搞到好夜先散到水返屋企 第日又即刻有大活動 邊夠體力 真係害死人

所有人著好白藍tee 同埋要劃位 同航拍機 需要搞手協調

係十一月，sorry